當我想唔用外接mon應該點做？

最近開始nb駁mon 用 ，但由於notebook得usb c 所以要經hub既hdmi插口 去接個mon。
1: 訓教前應該點樣移除? 抆hub上面既hdmi線 之後再抆usb-c 定直接抆usb-c就得？
2: 同埋平時使用既話個hub會發熱？ 係咪正常？

thx

直接猛c，其實唔猛都得，直接window 掣加p 轉返單畫面